邊套動畫？

如題

烏賊娘

有咩證據

N腎=烏賊娘

刀劍